如果康城英文叫Handsome

咁北角英文係咪叫Peacock

寶林 = Bowling

Pauline ?

樓主 = on9

好波

好撚好笑屌你老味

係